點解而家啲fg都可以叫自己做consultant

Consultant應該係啲喺嗰個field做咗好耐同埋接觸好多呢個行業相關嘅工作然後再升上去嘅title
你乜都未掂過未做過人地可以consult你啲乜？
而家阿豬阿狗都做得簡直侮辱左consultant呢個title

咁應該叫乜

間公司係做consultant啫

managing director

又唔會派你出去做project
係間公司做乜

Personal financial consultant